日本人最想住哪裡？2019年「關東、關西最想居住城市」調查結果出爐！

關東冠軍：橫濱
關西冠軍：西宮北口

點解西宮北口會咁多人想住？
我以為都仲係夙川嗰頭多啲

老毒撚表示西宮北口只諗起涼宮春日

難波o個邊好似好雜咁喎
不過住梅田又幾正
去邊都方便

交通方便 去神戶同大阪都快 有大型商場 又唔喺咁人口密集 十足十九龍塘咁 梗係好住啦